原來TVB個呀MOON，唱歌超好聽！！

佢IG LIVE,
勁唱得, 屈機到 迪迪尼D 歌都好似播碟咁！
今次我都要入伍了！

睇佢LIVE 勁開心
唱得又HYPER

我冇睇，但follow開佢係幾J

比埋ig名先得架

四個女仔三個BAR 開始留意佢

ARRYUU

但ENDED la

我今日第一次聽，勁過好多歌手！！
真係超屈機

可以即興自彈自唱果下都好勁
勁讚！

佢好 hyper , 好似飲大咗咁

呢種女神好正！